可唔可以設計個AI比警方數人頭

次次有d咩遊行都要報細數
不如交比電腦數啦
公信力仲高

支那香港政府邊會用it野

ai 都一樣有方法出 treat

有就直接認樣點相啦，點會做數人頭咁小家

你喺終點set cam影曬全程咪知有幾多人

遲下轉哂rfid 身份證，行過就知到幾多人

sd埋資料俾支那一過關就搞你

支那做全民監控豐富咁經驗
你係咪真係以為黑警會數唔準
而家擺明就係政治原因鳩報數

你估佢地數唔準咩
你俾ai 佢一樣可以特登報細數

一早有AI比警方收集面孔

(rand() % 30) * 1000

關鍵係你點知佢有冇改過個數
你估佢只會係數方法出手？

你估黑警需要精確依樣嘢咩?

平過買套AI system

根本冇心計，基於政治原因鳩講

警方唔係要公信力，你估佢哋唔識數先報細數咩？

搵個位set入閘嗰啲機數人數咪算囉

Trick or treat

垃圾政府點會有IT